大家覺得呢位警嫂點

警嫂陳麗兒好正呀
大家點睇
: 正呀
: 狗也不屌

大陸雞味重

另外由於武漢肺炎關係
呢位HX 空姐警嫂冇得飛所以冇收入
最近佢要幫手IG 出廣告po 搵食幫補下
希望大家就算唔買都去留個言支持下

以下為該警嫂有份賣廣告既產品 / 食肆

THERMOS 便攜水樽

SOFINA防曬精華

Jurlique活肌水精華

Zino 激白淡班精華

Zino FB 相關產品貼文

Citi 信用卡

Tom Ford 香水
呢間搵唔到香港區FB

觀塘besties. lash

尖沙咀金馬倫道
十和田總本店

尖沙咀河內道西班牙餐廳
Playa de Papagayo

銅鑼灣登龍街
Steak Bar

佢唔係藍絲黎 仲要6月轉左icon 支持反送中
希望大家支持下
From 隔離po爆料

佢大大聲講過話「D人話我係藍絲嗱 我就唔係藍絲 我係警嫂」

成隻雞樣

落埋妝嚇撚死你

嫂你老母咩
狗乸

呢位先係警嫂

人地6月有轉icon
「同路人」黎架

企街？

你有冇諗過連狗感受?

Pin啦

咁嘅質素都有人搵佢賣廣告嘅

準警嫂冇得飛冇收入
梗係#2 廣告po 緊要D

我寧願屌爆死黑警個屎忽
都唔會任意播種畀支那人嘅子宮

推一下

咁既質素都有廣告商搵佢？唔係掛見到都唔想幫襯間野

預計見到既回覆會係
屌過/做雞/樣衰/狗都唔屌

但如果係黃既話
女神/想屌/正到仆街/黃既真係靚啲

大咀

From 隔離po爆料

佢大大聲講過話「D人話我係藍絲嗱 我就唔係藍絲 我係警嫂」

狗你老母咩
軍妓

講真第一個post都有少少心動下
一望到二樓 即刻屌左聲

Sor 有得揀真係唔會屌

推兩下

個口咁撚大都唔正?

推三下

推四下

其實如果係本地出世成長 都好癲

就同黃藍店一樣

推五下

J左

咁重filter都唔撚掂......

Ig改左名？去Sofina同jurlique ig 屌9個pr亂sponsor人先

有冇去警嫂d 廣告po 支持下警嫂

又樣衰又冇波

係呀 之前被我支持完就改左名
狗乸veraaaaa_cly 幫黃店試食 被踢爆後秒速刪留言

推六下

真係雞樣咁

雞味重

我對住 淫閪 頂一頂 我射佐～

想比條撚佢含下

口大波細肶粗

蟬可以做凶姐..

雞乜野呀
HX 空姐呀

好撚樣衰 寒酸樣

班口咁撚大 應該可以一次過含幾條

G only

好彩睇到呢個post 前排仲打算幫襯Sofina 依加唔洗諗了
各位絲打唔該幫手一齊罷買sofina 同jurlique

呢外，innisfree有sponsor 狗妹歐陽白露liz 同埋屎定軍之一mira姐罷買please

八千followers
得一百幾likes

唔好推

屌過 對波幾好揸

可唔可以同巴打一齊入

how much

咁樣衰都有咁多廣告賣

衰過雞

wow so ugly

第三張係咪鄙視緊黨

對腳幾撚正 著住空姐衫可以大戰百幾回合
Anyway 藍絲索女等被清算果陣比人輪姦啦. 呢條數點都要還

真心
唔屌

臭雞 無人屌你個閪

我屌 中出佢三百次屌到佢反皮

支那雞咁鐘意返大陸

好撚樣衰 成隻雞樣

警咩嫂呀
狗乸就狗乸啦

師兄
你D口味都。。。

Push

屌！正仆街！
愛國咪愛國！為錢倒戈支持港毒！
等間舉報佢癲覆國家！
屌佢老母咪撚諗住仲有得進入中國領空！

唔知有冇賣二手底底呢

成隻馬嬲咁

憑咩賣廣告

平胸都好睇
平時食開屎?

開美顏開到呢！
猩猩咁

改左id 搵唔到

推 理撚得佢係咪黃 就係要杯撚到佢懷疑人生 最好成家一齊跳樓

幾正

Monkey ass

離婚啦 點解要俾狗屌

軍妓狗乸水炮車

個嘴好大
得對腳望得

個口咁大

寧波人？

轉一轉Icon, 班傻閪就話黃
然後啲廣告商又搵我lu

#1 個度貼左link

狗也不屌

佢點做到唔同衫 唔同地點 唔同角度都可以係一個表情 塊面好似key上咁

比我捉到實口爆佢爆到啲精係個胃到，再中出佢倒灌佢等我中出同口爆既精相聚

made in CHINA

竟然無人留言屌佢

自膠 係留唔到

有冇閃卡先

大陸雞樣....爆牙

之前被人踢爆之後超快刪曬留言+set 留言上限

雞有咩點唔點

曱甴西

入黎等扑叔臭雞gif

好鬆

個口咁撚大

比狗屌

狗乸
狗乸
狗乸

一年啦，幾時先肯改口

這麼醜的妞.jpg

推爆條死狗乸

琴日先畀佢含過撚
技術一般啦 佢都唔好意思收錢
最後畀左 20 蚊車錢佢算

好似馬嬲

我要上次個madam

個樣怪怪地

得百幾個like都有on9揾佢賣廣告

醜版李旻芳

$200

雞

李旻芳對奶大過佢啦

人cheap 衫cheap 袋cheap 冇taste 定冇錢

含洋腸含得多
擴闊晒

支那閪
又比狗屌
唔死有乜撚野作為？

等睇followers轉眼上幾萬

係HX空姐呀 唔係雞呀

錢咁易搵搞到啊叔我都想試吓

佢封左留言😭想問價都唔得

你都想紮嫁 ，叫你老婆今晚來我度

屌得多，想屌

過

咁撚柒都做到空姐

ching 你認真?
冇p 係咁既樣喎

慘

嫂乜撚？
狗乸咪狗乸

成個霍哥咁⋯⋯

PUSH

推

希望佢俾紅二代姦殺
李剛個仔係邊 呢到有淫閪
差佬 想上位 送條女俾上師屌
但條女質素真係麻麻$300貨仔

1000萬都屌唔到
仲勁過顏同老婆

個腦發育不良真係有樣睇

點解咁樣衰都有廣告
真心問

戰神又開po

吾支持警察

幾靚

我唔係藍絲 我係驚嫂

。

6.12 十八區
6.14 罷工罷課公投
請入工會.....
6.15 全城黑衣
6.16 維園
6.19 添馬
6.21 旺角
我若放棄 誰衛我城

狗閪?

食屎狗

賤雞

咁ching既評價係？

都得

隻狗乸已經將 thermoshk 同Jurlique活肌水精華 兩個po del 左

同意，以部好j好多，任騎又唔閪面

有少少似李文芳

笑撚到仆街

Sofina個po仲喺度

仲以為係消防喉碌

空雞+黑警
呢個組合真係好常出現

因為兩邊都返shift 反而易就時間

話就話有閪識化妝就做到女神kol，但呢個真心化完都好撚樣衰

因為sofina 個po 冇ig

塊面長過特長護墊咁囉

企撚開一邊啦 屌你老母
偽黃臭西 講自己係警嫂講出黎有冇自己笑返?

點解佢咁撚樣衰都咁撚多人搵佢賣廣告嘅

狗乸投稿區？

又係佢

不了

屌狗都唔屌

呢隻狗乸上星期被我開po 宣傳完即刻private 左
兩日都唔洗就開返應該好等錢洗

觀賞巴

好撚樣衰

好撚樣衰
講完

陳麗兒你唔係mon到咁實呀？
呢頭講完個頭del 曬廣告po

垃圾

好撚豬閪

會唔會係自己幫人賣廣告扮有人sponsor

咁柒嘅事都有人做架咩

大陸雞

拉

多得你地唔少 jurlique PR咁夜仲要開工

朋友話上過，有jer jer 的

個口大到應該可以塞到四五個大sir條撚入去

警甴天使

我地支持狗乸警嫂都有問題?

早幾年好似真係有人試過
扮到自己好受歡迎咁

btw 件水炮車啱啱刪曬D 廣告po

係囉tom ford要搵佢賣廣告唔係吓嘛

咁都有公司搵佢

我都覺 救命好似睇緊Wechat大陸啲老表朋友圈

Citi 信用卡個post你話係一個阿嬸我都信

公廁味濃

戈晚佢又真係噴左好多水，成架水炮車咁。

有少少似廢青男女個女仔

ching 驚唔驚惹性病?

佢噴水姐，唔一定要用丁插既

好似喺讀伯裘

好撚樣衰呀

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

Citi藍到咁
燒佢分行就啱

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

借個位

空姐 + 黑警 ，呢個組合好有趣

一個去外國做雞，一個返大陸叫雞

大陸公司臭雞襯黑警 簡直絕配

其實好多呢個組合黎
因為兩邊要返shift 反而易就時間

原來一條pc仔已經食到一條咁淫嘅女

推

有冇佢嘅朋友出賣佢

唐氏樣

No thank

pin左

隔住個mon都有陣臭蟹味

麻麻地好屌，對腳少少臭

D狗乸閪水係咪藍色架？

仲以為係夫婦合照

屌過

長面馬騮樣

冇計，相由心生

升唔到馬錦明中六先讀伯裘

一日警嫂 一世警嫂

雞樣

G

講左咁耐，有無人屌過佢

好撚醜

個口大到

咁咪正囉
一次可以塞幾條大sir 既撚入個口度

用佢自稱黃既fact
煲到佢隻狗老公冇得升

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

可以既話pin一pin

改咗名

屌
個名好濫
睇睇下個樣有d熟口臉
然後發現
條警嫂係我小學同學

#1 個度有link

雞咪濃

有冇料爆下

條仔學堂畢業個陣咁瘦
依家變到咁大隻

空姐黎喎
祝佢日日同飛機師群p爛閪
對住個黑警日日叫雞爛鳩
生埋個b爛面嘅

😏🤪💦💦💦

警嫂衰撚過藍絲喎

咁撚大個口

含撚一流

係呀 呢排冇得飛要出ig 廣告post 搵下水

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

狗會屌喎佢條仔咪係

尊重下連狗 ok?

大陸雞

臭 閪

不了，塊面長到成隻馬咁

gay巴

想聽故

有巴打話係交友app約過
仲屌過幾次

隻狗個眼圈深到好似道友咁

點解空姐特別鍾意黑警

因為兩邊都返shift 易就時間
飛雞就算唔同狗拍拖 好多時都搵返其他紀律部隊

樣衰

咁嘅樣都有sponsor ?

一個招牌跌落黎死幾十個果啲
禁鐘仔一開門見到會即走
行街見到唔會再望
冇討論價值

隻狗係我小同，李家威，三水同鄉會，大埔富善
讀玄圓2中，大埔富善個間
中五ce，之後做保險狗，失敗左之後就做狗。。。

成隻馬騮咁既樣

警搜真係有樣睇
BTW, 唔好SHARE...

我bi㗎

Hx嚟講呢個都算幾國泰樣

咁愛國就唔好學人用bno啦
勾結外國勢力 問咗黨未

其實這樣做係犯法，最終會令連登結束。

日日講方丈都未執啦

有隻防暴前線狗乸都係
打完人辭左職無耐呢家想轉行做kol
日日收sponsor同個仔賣廣告

呢隻？
好似有人開po講過